hkbn sales 請入

用緊500mb plan , 9月完約
請出招

HKT/PCCW sales唔洗報價 你地只提供8mb 上網 暫不考慮

smartone係咪租用hkbn d線
我轉台 洗唔洗拉過線?